# AnkuseCalendar

This project was generated with [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) version 8.0.1.

## Development server

Run `ng serve` for a dev server. Navigate to `http://localhost:4200/`. The app will automatically reload if you change any of the source files.

## Build

Run `ng build` to build the project. The build artifacts will be stored in the `dist/` directory. Use the `--prod` flag for a production build.

## From Author
Тестовое задание. 
Выполнил: Кузьмич Андрей Сергеевич.
Проект реализован на Angular 8.0 - в связке с библиоткеой [ng-zorro](https://ng.ant.design/)

##UPDATED: 
Смержил с веткой localstorage с использованием subject и эмитом нового значения.
В данной ветке добавил в функционал : 
1) Сортировка событий по времени ( наважно в каком порядке создаются - события всегда отображаются в хронологическом порядке)
2) Все изменения в localstorage подхватывает подписка на subject и эмитит обновленный результат. ( результат : меньше кода - функций )
3) Добавлен store для передачи результатов в хранилище ( с последующим изъятием в компоненте дня ) вместо передачи урл параметров. 

##ПОСМОТРЕТЬ В ЖИВУЮ без поднятия локального сервера и скачивания.
[ankuse-calendar.firebaseapp.com](https://ankuse-calendar.firebaseapp.com/)

#### Реализована функциональность на странице месяца:
  1) Указание текущего месяца
  2) Видны ячейки всех дней месяца
  3) В ячейке дня пометка на наличие события (и их кол-во )
  4) Ячейка текущего дня отмечена специальным образом
  5) Выходные дни визуально отличаются от остальных
  6) Календарь может переходить на следующие месяцы но имеет ограничение ( см. в коде. )
  7) Прошедшие месяцы недоступны
  8) При нажатии на конкретный день мы переходим на страницу со списком событий на этот день
  9) Присутствует анимация перехода между страницами - роутами.
#### Реализована функциональность на странице дня :
  1) Возможность вернутся обратно на страницу месяца
  2) Возможность создавать события на выбранный день
  3) Событие можно создавать только на дату которая еще будет ( указание прошедшей даты (точность минуты ), не позволит создать соыбтие)
  4) Все события отмечены в хронологическом порядке и на странице дня имеется сетка часов дня. 
  5) Для каждого события указано время его начала с точностью до минуты.
  5.1) Все события часа отсортированы в хронологическом порядке 
  6) Если на выбранный день нету событий - показывает сообщение
  7) Событие содержит время начала заголовок и описание
  8) Время и заголовок и описание валидируются. 
  9) Событие можно отредактировать (изменить описание или заголовок) или удалить
  10) Также естьвозможность программно добавлять праздники. ( дабавлен праздник на каждый месяц - по имене месяца)
### Пояснения от автора:
 Посмотреть проект можно стандартным образом. Сделать клон а после выполнить команду `npm i`. 
 Ошибок в консоли с моей стороны не наблдюдалось. Если будут ошибку просьба сообщить для поправки. 
 Было очень интересно и занимательно. В такие моменты начинаешь ценить готовые библиотеки ^_^








